蕭生真係好有心！d片想出國語版！

有冇國語勁既人幫下佢手

其實搞配音會好撚怪，搞字幕就夠啦，唔識字嘅都唔會睇佢啦

大陸台灣d人 唔識聽廣東話呀

同埋有人鐘意聽多過睇

搭車食飯冇時間睇

講國語之後無晒香港人睇

攪國語，不如攪中英字幕好過啦！

字幕搞緊啦

雙語版呀 廣東話照出

啲粗口變唔到國語

台灣人識唔識咩係陷家剷 屌那星